旗手隊可唔可以加多支中國旗

中國國旗再貼埋5大訴求係旗到 燒淨係燒黨旗 有冇得諗？學共產黨玩分化 而且我地都可以爭取中國人的支持同埋將民主思想打入中國 。之前派傳單都有幾個中國人問我野了解下反送中 佢話共產黨最驚你將民主傳遞上去大陸 。

推

如果高叫One China without CCP! 睇下海外愛國華人點講

中國旗有埋黨ge意義 基本上都切割唔開

係喎 你岩 岩岩check番紅星紅旗大果粒係＝共產黨 咁印4星紅旗可唔可行呢

剪走粒星佢

所以要講清楚 港獨定反共 愛國愛港唔等於愛黨 反共先係核心任務 要spread呢一點

呢個idea 幾好 目標要1%大陸人支持
佢地亂一次 共狗都幾頭痕

咁做同燒中國國旗一樣係犯法

攬炒香港唔夠
要攬炒全中國

岩呀 唔係佢地跪低就係香港人跪低

巴打你咪撚痴線啦，支旗係共產中國旗，你知唔知？

咁本身大星變洋紫荊 加4小星呢？

如果燒中國國旗同舉4星紅旗我覺得舉4星紅旗好似有用d d外國媒體見到都應該會報道同廣傳

要爭取中國人支持同反分化 我覺得e招可以考慮考慮

其實呢招係高招嚟, 不過相信冇咩人認同

支紅旗星星就係象徵共產黨

青天白日旗雪山獅子旗滿洲旗咪得